國貨云：大陸野先係正野，Made in HK正垃圾

陳雲：關於使用中國貨的問題，我想說的是，好多所謂城邦派的支持者其實都應該去偽港獨派那邊，不要留在城邦派。
中國大陸在華夏地區，我採用的設計、製造，是根據傳統華夏文化的，品質也經過篩選，例如明朝清朝與民國初年的舊版年畫，現在只能在中國有傳統製作，香港也沒有這些傳統製作。香港的印刷商的年畫，在敗壞新年華夏傳統方面，比起中國大陸很多的粗製濫造的新產品，不相伯仲。
正如我們食用的漢方藥材，大部分在中國種植，台灣、日本、美國也只能有一些。正如你要食陳皮，只能在中國廣東的新會買到最好的，普洱茶也只能在中國的雲南。中國貨，大部分在淘寶有展示平台，淘寶也售賣一些印度、伊朗、土耳其和歐洲的貨。你因為淘寶有陳皮或綠茶賣，而不食用嗎？
我有某些所謂支持者今日在詢問我，為何我採用中國製造的東西，我只能說，我不需要這些智力低下的支持者，請離開，去偽港獨派那邊。他們並不明白我的中港區隔、城邦自治，以及華夏邦聯的中港共榮概念，而這些我已經宣傳了六年！如果要隔絕中國貨物及資金的本土，請他們去偽港獨派那邊。那邊現在好好環境。
此外，我要支持者和政敵知道，我有一條做人的底線，我在面書講過好多次的。那就是不論你如何敵對某黨派的政治立場，但你不能去干擾人家的生計，這是一條做人的底線。正如黎則奮先生退休之後去推銷，我也是祝福他成功，我也從不去投訴其他左膠學者在大學的教席或學術地位，我也讚賞戴耀庭教授的學術能力。毓民老哥無故與我絕交，但我從未叫人不要去聽他的節目，不去交MyRadio節目的月費。政府追討梁、游、長毛等被DQ的議員的薪金及津貼，我公開在面書和網台節目反對，為他們據理力爭。這是一條做人的底線。
這是華人的君子之道，世上也只有華人有君子之道，日本也沒有。如果你要反共而連這些華人的君子之道也不要。請你去美帝的偽港獨派，那邊風光好多。
我今日與幾個支持者和朋友絕交，這些人，我永世不會相認。這是我一貫的立場。你看我不順眼，請你馬上離開，成為陳雲的千千萬萬haters之一。

淘寶老人👍🏻

假膠嚟

回力鏢！

Wan Chin 當大家郊遊的時候去台灣，購買生產物品在淘寶而不是在深水埗、觀塘，就知道香港Hi Hi了。

來源︰